支那人真係冇一個係無辜，依家勁屈美國係病毒來源

成個國家都有精神病